往事只能回味

就這樣 三年又過了
我還是回到這個地方

以前好多嘢唔敢做 結果錯過晒

算啦 下個會更好
不過首先要有下個出現

每個人都會錯過一啲野

或者再來一次
其實結果都係一樣

想要重演一次

只想去為妳 完成時光機器

傻，
你好傻，
人家早早放下了。

劉家昌